想養隻狗過世 咩狗好啲

男女相處真係好麻煩
與其搞到另一半好似做狗咁 不如索性養隻狗
想要隻 忠心 活潑 唔亂吠 靚仔 粗生粗養 短毛

奶油

高登狗公

台狗

唔玩人獸.. 小弟個菊處想帶埋入棺材

唔夠靚仔

法老啦 最似人既狗我覺得
利申:養緊

毒撚狗

戇鳩鳩

狗得十年命

似你咋下話

ok仔？

IT狗

IT狗啱你喎
又長命 又識整電腦 資訊又有用

養得好十幾年都唔是問題
好過啲拍幾年拖仲要俾人帽

樓主得十年命

男人老狗

拉布拉多
或者唐狗岩晒你

狗強